小學常識教咁嘅嘢

恰我冇讀過中史
垃圾常識科

常識就係畀冇常識嘅人讀
但前題寫常識嗰個未必一定有常識

中共佔領西藏，但西藏仍然是圖博（西藏被吞併前嘅舊稱）的領土

中共於1997佔領香港，但香港仍屬英國領土

常識未能係正確
好似人嘅體温唔係37度
訓覺同做運動時嘅體温可以差成1度

1949年中華人民共和國成立，但中國仍是中華民國的領土

常識寫畀小學生睇
小學生撚識分岩定錯咩

明明係割讓港島,變左英國佔領

屌你常識科好撚多嘢都假
我由細到大都冇夢遺過
根本就冇哩樣嘢!

夢遺前就識打飛機

明明頂龍得新界

依家淪為政治打壓

邏輯正確

嗱，根據南京條約同北京條約，香港島同九龍半島界限街以南已永久割讓予英國。如果中共撕毀中英聯合聲明，英國絕對有道理收回上述兩地。不過當然唔會當新界手足condom要收就一齊收

利申可以嘅話最好香港人民自己當家作主

香港有冇邊本常識教科書嘅出版社係唔奶共

咁海參崴呢？